[水滸歷險]有無私服可以玩?

突然之間好懷舊想玩下 好似而家得返熱血水滸仲有開
有無人玩緊熱血?

呢個就話明天開ser既

正喎 唔該巴打
你會玩？

lm

我會呀

以前細個買唔起D英
純粹想玩下林沖 史進

武松

留個tg?

lm 有興趣

以前玩私服都死唔信玩唔勁神醫 最後都係要收皮
永遠都學唔到人拎到隻勁英雄掛機(雖然唔記得要掛邊到)
轉職任真係可以同RO有得比 煩到仆街
玩咁耐最唔明就係咩職都係全體就完場 最後傷寫一頂打出封頂 唔知隻GAME咩構造

隻驚對我黎講最吸引都係英雄
加埋中國文化小說成份係幾正

DL得啦 聽日8點WO 留名等睇爆SER LAG機
話高經WO 等睇得10X 衰過熱血

唔太識玩 太多英雄 又1-3轉 又分功能

求其玩啦 都係當懷舊下

留名

child1563

只係個轉職任都做死人

好難架？我唔記得哂啦屌

我玩文人覺得2轉同3轉都幾難下
衰左之後要等唔知幾多個鐘之後先可以做 ON9 (好似係)

一講又中 DELAY 開服

又改時間9:30

不過好似真係有問題 我試過偷開隻GAME 佢話個程式用唔到之類?

換英....好懷念呢個詞

英++mp

究竟玩唔玩到架

其實開邊個FILE...
佢解壓完又唔洗裝

開個AC都要 英文字 號數 符號 齊哂
人唔知以為佢係APPLE大公司

你開到隻GAME咩

開唔撚到WOR 卡茶果

你係咪開Patcher.exe? 我開都開唔到TIM 問題

Down完個 RAR file,
解壓完, 一開個 Folder,
冇一個似開game 程式...

係

Patcher.exe? 開唔到

我都開唔到

玩隻GAME都多多問題

中途夭折 胎死腹中

CLS

留名遲d down黎玩

冇得你玩 因為玩唔到

2020年

唔撚係掛

而家點 有無人玩到

推到聽日又唔知幾點
老實 個SER係咩SETTING咩鬼都唔知 唔好抱咁大希望 想過引其實返去玩熱血可以仲好 3日應該玩夠

留名玩

但唔係熱血好似聽講又要課好多金又盛?

係掛 但呢個服開唔開得成都唔知
如果純粹過下手癮玩下熱血算啦 不過仲有幾多人玩就心照咁解

今日點? 已關ser?

一陣8點開WO 聽住先

笑死人咩

DL定一陣ON住相認 唔對路可能1分鐘就DEL GAME
咩SETTING都冇介紹 隨時衰過熱水 真係唔想再地獄UPLV

我都係用返依個id

入唔入到GAME

入GAME錯IDPW WTF?

我卡住係遊戲啟動中既

試下重新DL過? 我係GAME到話錯誤密碼帳號 但我網頁版係LOGIN到

我都係..

卡住左 入唔到隻game

KO了 我玩到了

卡左係邊? 試下重DL ? 去網頁版改PW?

你點攪

我去網頁版改鬼左個PW佢

改左 都仲係卡住 入唔到..
入面情況點 多唔多人玩

開始有人打緊了 但有BUG囉
重開GAME?

重開過 亦都重新開機 都冇用 我諗可能windown系統問題 所以玩唔到
我win7

都改唔到PW 佢話舊的密碼錯誤

你密碼有冇打埋大階 細階 同埋標點符號

唔會啦 隻GAME都十年 XP都玩到啦

有打
而家又得左
但改完都入唔到GAME

巴打你係咪官網down完 之後解壓左個檔案 禁Patcher 開隻game?

個技術好廢

same 我都係入唔到 卡住左

YS

睇黎我玩唔到了

各位唔洗急住玩 因為ON左UPLV之後D屬性係負數

有冇重新DL過?

負數 咁咪俾隻黃色小雞一下打死

卡左係啟動中 玩閪咩

GM岩岩回我都叫我改PW 話隻GAME某D PW SETTING唔支援

重DL? 定岩岩DL? 可以去FB問下GM

哇.. 我密碼 有大細階 同埋加多左個 . 符號
係唔係我呢粒點 . 做密碼 所以就入唔到

屌 真係好撚煩

改左佢 變返正常得 唔洗理佢咩大細咩咩咩

屌 改密碼 原來唔可以有符號
我改密碼冇加符號就入到GAME
改完話你錯誤果D唔洗理佢 照入GAME就得

重裝重DL都係咁

去搵GM 防火問題?

改名打字亂碼

冇呀 不過打字冇選單姐 英文名算啦

有無咩新手裝..

屌 一鳩樣 玩閪咩

太多BUG 唔鳩玩

完 +1 咩都冇送 我返去玩熱血唔好

熱血仲有無人? 屌果陣送左隻3轉英

我諗冇咩

玩唔到住game
走左去玩熱血水滸
有冇巴打一齊玩 我新玩 開左個新ac玩

一陣黎

ID? NAME?

習維尼+++

LM

唔知點加FD

咩ser?

最上面果個ser 國際ser

國際V 其實都係同一個 扮哂野 不如大草場門口等? 都要去個到掛機

我off左 巴打你幾lv 咩名 遲d加你好友 一齊玩

okok開緊角色

ID: 主教

呢個SER有無人玩緊

我岩岩棄左走左去熱血過下手癮

係咪正式收左皮 未入去睇

咩鬼都冇送 之後都幾多BUG下 你可以去睇下既

係咪無人玩到

我玩左5分鐘左右 DEL左
去左熱血過下手癮 不過真係頂唔到好耐 太多野農

經幾多倍 好難先有英？

On9 乜都無 但有d人已經2轉 應該親友ser黎

感覺都有100倍 但咩都冇送咁起手

一開波有白金戴宗TIM 好似係課金定宣傳送

隻GAME 其實100倍-200倍 如果有野送有內掛基本都1-2日3轉53LV左右
(我熱血係1日半 岩岩玩左2日想棄 太多野農又冇人幫 又要係限有魔王BUFF時間之內農到自力更新 真係肝都爆埋 )

英爆雁門招1hp4引 意密++++++

其實我以前無玩到好後 我想問水滸d英係點有
解任？定合出黎？

抽(基本) 再UP上去 OR 課金

抽到武松 史進
呢d勁英？

唔清楚 我都冇抽過勁既英 我唔會比你玩得更深入

anyway 唔該巴打

有人要升可找我
tg:child1563

咩服先 熱血定呢個POST

玩熱血卡哂 唔知點樣好
打白虎一隻自己一個打要打10分鐘 掉埋D垃圾料 OR 得1-2個 OR 唔岩自己既料 想合把白虎武都咁難 點打朱雀呀
聖火由只係搞個1LV都農1日都未必齊全套 仲要UP到353 真係想死

玩中大online啦

好玩

新服起碼易上手d 差冇咁大

on9 卡茶果啟動中即係點

FROM GM:
【卡在茶果启动中-解决方法】 1.按 Win+R 输入 intl.cpl 并按 Enter 2.上方选项-选择 Administrative / 管理 3.内容点击 Change System Locale / 更改系统区域 4.更换为 Chinese (Simplified, Singapore) / 中文 (简体, 新加坡) 5.重启电脑便完成

Pull
而家玩緊啦 迫上梁山 官逼民反

其實去到邊隻GAME都打唔到好多字 點解會咁呢

有冇巴打一齊玩

樓上有巴打留左TG
不過我玩左一陣真係頂唔順
D BUG又唔修 又唔送D基本野 要去FB分享唔知咩柒野先送 掉落率應該得10-50左右
同埋見到D大陸仔狂課金

每10lv送野 但都係垃圾野黎

呢D係基本野囉 我頂唔順走左去玩熱血 雖然勁小圈子+D人重課
但最小可以2日 3轉100LV 起手冇難道 係過左新手BUFF之後就要爆肝 岩D人過下手癮之後DEL GAME

真係好撚廢
有冇熱血巴打帶玩

前期唔洗帶架
個人心得:
只要一開左卷(姐係加29999攻個D) 就要一直沖 有時間可以直沖3+100 冇信心就353 / 363 左右就當可以停 因為打唔到落去要搞聖火
唔開就慢慢玩都可以 應該1轉50LV之後就可能要開 因為唔太痛 會有排打 OR 可以去搞套聖火先
留意返好多送既野用左就限時 (食物 卷 加經牌)
起手職業黎黎去去都係個D: 道士風水天監天尊 文人秀才謀士軍師太尉 起手 技能傷害有改到小小 成隻GAME最重要就係自爆AOE技方便掛機
最小都可能要雙開 掛材料 換聖火任務卷 OR 其他你想要既貴野
有內掛 可以搵個多出怪+主動怪既位慢慢自動開自爆技打
加技方便可以照條LINK個到睇 (識玩可以學埋隔離職既技)
英雄去到唔知2轉幾定3轉會送黃金晁蓋 (見人地個隻好勁但自己用就好廢 可能我唔識玩)

玩到咁上下冇心機玩就可以DEL GAME
我D卷既時限過哂 而加先開始搞1LV聖火套裝 做到想死 個POST又話需要1日左右既時間 昆水既

揀咗小偷玩 好似好廢

要玩到3轉血殺WO 真係有排手動一隻一隻咁扑
可以開多隻道士組隊幫自己UPLV

佢技書係買定係同以前一樣打怪掉?

巴打玩咩服
新既NPC有
熱血得3轉要打怪

熱血呀 新果個好似升得好慢 但係我搵唔到技能官

技能官係中間
技書3轉之前放左係雜貨NPC

但係一轉之前都唔使學技?

3轉之前既技能書係雜貨NPC到買
D NPC集中哂係主城

Lm 玩

新服樓上有巴打落左TG

玩熱血唔好課金
之前玩過 比人爆AC
GM唔會幫你搞 好撚ON9

唔係有免費點數咩

佢係要比錢解決問題

新服想升級可找我 兩日 2 100

tg: child1563

過下手癮姐 隻GAME咁小圈子 都唔會定居啦

掛機 OR 一日做50次日任
前題要起好哂手 秒怪之類
我同另一位巴打仲沉淪緊聖火套裝 打到想嘔

我打到3轉了 想整套聖火 一齊打?利申太尉

聖火冇得一齊打架 要慢慢自己農 加油
個人建議如果你魔王卷BUFF未過 試下直沖3+100
聖火爆肝都要搞2-3日 仲要係簡單既325套

應該未過 因為尋日先開GAME

咁你可以自己考慮下沖3+100定聖火
高唐怪 12萬防就可以唔死 但煩係煩在會禁言煩死人

咁我沖100先 不過好難打 我用2轉技打幾十萬

如果BUFF仲有好長時間 可以考慮埋去金沙打左3轉書返反先
太尉技係 識飛既蟲 同 卷書怪 出哂 4招 我當時都農左成日先齊
不過建議雙開道士一齊掛 太尉輸出唔夠力
個人覺得學技個到 主學自爆AOE 2轉轉咩?
謀士就唔緊要 軍師就唔好學草木佳兵(因為要點怪 除非冇技學) + 可以學埋隔離謀士技都係學自爆技

我有軍師有學爆招AOE 但係8萬幾魔攻打50K左右

個人覺得唔洗學爆 留點黎學下其他 修為唔夠學下隔離職既技
我自己都洗技洗左4次
夠高攻基本上都打到MAX攻

我打埋D技書就去洗技

千其千其唔好學錯藥師技
我而加學錯左等又要洗技 冇學到謀士D技

都幾易升 兩日350lv
上面巴打不如留名一齊玩?
好多野都唔識

正身太尉: 主教 而加努力上緊3+100

商城係咪一開始果到禁?我禁極都無反應...

登入? 我冇呢個問題WO 你要買咩 新手應該冇野要買 貴到仆街

聖火任務卷唔係要去商城買咩?\

唔係 雖然可以
去主城左下掛材料 木棉石 之後去材料NPC換返黎
聖火一做要做>200場先一套1LV

討論熱血水滸不如開個新POST
費時D人以為你地玩緊個情義垃圾服 走去下載(下載左玩唔到)

懶+廢事 不過真係有巴打玩緊情義呢
同埋唔想幫熱血宣傳囉 個SER 小圈子又重課 建議都係FOR 消時間過手癮

竟然有人玩情義
個GM技術咁渣 諸多問題 BUG果D都未搞掂 都好意思出充值禮包
同埋起步冇送野(好似係)

岩呀 D屬性仲係負緊
一ON就見到有人課金

想問熱血點用佢個自動開技 單頻打@help無反應既 係咪要全頻定點

唔洗呀 打完@help 之後會有野彈出黎WO
你係咪SET左其他野?

要點Set 我係咩都無set喎 無野彈出黎

你班仆街推埋啲廢post 我屌哂你老母

岩岩先DL ? 應該唔會WO 試下開相容性? 定你打左大階?

啱啱玩到2轉100 兩個account 軍師同天監 三轉轉咩好
同埋有無巴打一齊傾一齊玩 有無tg? @dragonmichael
要轉生英雄係咪剩係得雜貨舖買歷代英雄替身好啲

送左個黃金英夠唔夠用? 其實我都唔識
文人當然最後轉太尉 道士最後轉天尊 2隻起手
我都岩岩3轉100左 打唔到朱雀 卡住左唔知做咩好
加油啦 聖火有排你玩

我見啲龍卷佢琴日食個陣寫仲有30日用 應該都夠時間刷套聖火掛 黃金英應該夠既 不過開琴史進武松想升黎玩下

你爆肝咪夠 我都搞左3日先齊一套聖火325 未上到375
你又要排材料換聖火卷 又要打3轉技書 又要上3轉100
BTW 上面有我個人心德你可以睇下 中左好多伏識玩

等我慢慢摸索下先 賣裝好麻煩係咪一定要逐件賣 仲有啲屬性點係咪其實唔大影響 有成千幾點 逐下逐下禁禁爆我隻mouse都似

屬性全體得架啦 可以去NPC買個配點 可以一千一千咁分配落去 唔洗禁爆MOUSE
小心賣錯裝

除咗熱血
仲有冇其他SER

我都想知
除左熱血
同埋呢個POST個SER
仲有冇其他SER?

多唔多巴打玩熱血？
之前玩過一排都係掛機多

有其他 但都執得7788 你可以去搵下 我都搵左一排 但可惜冇
過下手癮姐

而加都係掛機多
隻GAME 重課又小圈子 都唔建議課金同定居 但想懷念下係可以的 努力+識玩既2日就3轉100

琴日開左黎玩
3轉6X機LV 依家仲掛緊機
有冇人一齊玩下?

可以做D咩 如果D卷未期可以沖上去 OR 留住先之後再用 OR 沖聖火
我都掛緊機 又懶得刷聖火 唔上又唔落咁

掛材料之後換咩會性價比高啲你地會換啲咩？
啲英雄唔夠防 驚派佢出去打好快就死 英雄到底點先玩到 好想用啲英

換聖火卷 有排做 , 抽加速裝 有排抽
我抽過英雄裝 好似伏伏地咁
我都好想知D英雄點樣玩 好似唔多覺D人會用送個D英
D小圈子會自己捉英雄 其實勁既黎黎去去都係個幾個
有NPC合英雄裝 你可以去睇下
我就黎掛到爆哂負重(50萬)

你點搞到咁高負重 我得四千就爆

隻GAME玩全體 其他都係垃圾

係喎你話有Npc加點一次加一千 個Npc係邊

雜貨店NPC 有粒珠可以買

唔該哂 我個@help有時得有時無反應咁關唔關要改個property去Window XP事呢

我一開相容性用都用唔到Tim
個內掛係壞壞地 試下重開game

想問寵物係咪會餓到消失 定係佢有bugs養兩次都消失咗

未玩過 唔知
玩緊雞仔?

印象中係會餓死 定期要餵

會餓死
我都餓死左隻雞仔
要畀d野佢食keep佢住條藍色bar

英雄d裝備有用
我3轉103lv
隻英著到天子英雄裝
only著件武都50幾萬物攻
夠打好多野

點打? 求教 我而加太尉3+100 聖火325 唔知做咩好
用緊咩英雄?

開兩個分ac
1個劍客
1個軍師
兩個都2轉100

你要刷極雀裝

睇呢條LINK

應該可以突破樽頸

同埋如果有人帶打新高塘
去升到3+200
學4轉技會勁好多(我都係聽講 我都未學)

要單刷雀首先要一把白虎
白虎又係有排刷 我都有睇條LINK
你英雄用咩? 點樣到50萬攻?

有人畀左隻普通英我
黃金林沖
但佢升上限到27LV 基本物攻千1左右
50萬攻主要係件英雄武 琴日滄洲都有人掛攤 千五萬ONLY

白虎武我琴日都ON99係到刷
然後有條友經過教我
話叫人帶魔關
通關會抽兩個寶箱 好大機會抽到極虎武
我打一次就抽到

其實我仲未刷聖火裝
諗住得閒玩下掛下機，有隻英同埋金獅騎解下任

英雄其實係其次 你隻人先係重點
魔攻就一定要刷件極雀返嚟
物攻就唔洗諗

白虎武後期都冇咩用
大部分人都係用玄武
比較易升上去

流程係聖火>極雀>慢慢升上去
有興趣可以係game入面搵我

熄左防毒都解壓縮唔到

this game hasn't lived up to expectations. My brother too said this game hadn't come up to his expectation.

電腦防火牆都要允許

咩名

天尊當道 太尉都好似差d野咁

天尊啱啱刷完聖火 係咪全頻嗌下會有人幫手魔關
打完魔關拎白虎武之後就夠打極雀？
有啲迷失 定係極雀都要搵下人一齊打
抽到天哭星手環 精+7用精練礦石衝爆咗又要再抽過

小悠

學咗四轉技同通天技之後就冇咩分別
前期的確係差咁啲

首先要極雀 又要魔關 叫撚左成日都冇個好心人
所以我卡住左聖火325 掛左幾十萬材料

魔關要睇吓有冇人組
我都慣咗自己打
白虎武唔係打極雀嘅重點
聖火裝上埋字首
加埋坐騎 寵物
應該就會夠打
最高效率係開足咁多個分身
儲點買必跌材料證
打兩個鐘應該就齊料上328

掛咗咁多材料唔好晒
升埋上去啊嘛
點解你哋會咁在意打魔關嘅？

未有白虎武打唔到朱雀 好似要朱雀先再升極雀？
坐騎係咪不斷材料換黎抽
寵係要整隻有玄武技既加防？

因為冇人幫咪要一步步黎
聖火-->白虎-->雀-->極雀
我指既材料係D木鐵個D 我都想有幾十萬聖火材料

唔怪之得你哋話要打魔關要白虎武
冇錯嘅你哋 但因為打朱雀副太麻煩
所以好少人打 大多數都係掛點/用game錢買
坐騎初初就要搵金獅子/機車/機甲
寵物重點係刷技
刷加魔攻 物攻 物防嘅技能
要係被動 主動技冇用

呢隻game諗方法賺錢好重要
就係人力 大部分唔鍾意自己刷料
所以賺錢嘅方法可以係賣材料
懶得叫頻嘅就換英雄卡賣npc
聖火料都可以試下賣
最值錢又易打嘅就係極雀料
難打啲嘅就係麒麟料
儲錢儲點買自己需要嘅材料
慢慢就會合到套極雀了

玩緊咩服

四個服一樣
如果你講緊熱血嘅話

有無巴打有玩那些年的水滸

之前有諗住玩 點知ON唔到 唔係執左咩

早半個月玩到

仲有無巴玩緊熱血ser 想課隻3轉英爽下。公頻問人話1LV都用得

唔建議課

咩級數既英雄卡? 普通個隻定最貴6000料個隻?

何解。隻game唔課金好似玩唔到咁.....想搵野隻爆慢慢升上去

你自己都答左呢個問題
隻GAME 小圈子 重課
樓上都有人叫唔好課 因為比人爆AC個GM唔會理 你可以追返上去睇下

爆AC呢下難頂，課金慾9秒9消失....

但知唔知隻game有無三尖兩刃刀個類英裝。

想玩返 有咩私服介紹

熱血囉，其他ser好難玩咩都唔送

唔識 但學樓上巴打話英雄唔係一個重點 搞好個人物先

3轉英好似有得用點數抽

有咩，我唔知點解有鋪癮好鐘意掛機升LV

頭3+100 夠你掛2日

前題係隻英要有裝，無裝掛唔到lol

可以人手掛 個服有內掛

咁都要比件裝隻英架，唔係唔夠頂。
有諗過慢慢賺錢買件英裝再掛烏龜賣垃圾過活

你講咩 有咩唔夠頂

隻英可以比件裝佢加攻加防架.....同埋講緊普通英好似林沖個類。
例如青銅戴宗基本物防係715。你可以比件裝eg.英雄鏡盾(+200物防)，比佢之後會變左915防

0轉英無咩用
掛到抽到3轉英先啦

好貴啊。問過人50E先有一隻白金1LV朱全

上網睇解寶英雄 被動+35%防 又加經 係咪要抽佢出黎
抽咗十幾張英雄卡 再抽咗幾張真。傳說最貴個張
中咗隻時遷 其他好似廢廢地
仲抽唔抽好呢

商城有個叫乜鳩沖天包
有細機率中3轉英

會抽到解寶
利申抽左幾張抽到
但之後抽多十幾張都係垃圾
然後我發現除左解寶 張真。傳說英雄卡好似冇咩英勁

我

係咪會好易比怪出大技殺 唔知後面朱雀玄武白虎高唐魔關多唔多怪會出大技？
到時咁辛苦抽完 遇到咁多識出大技既怪我又無得召佢出黎
好似好蝕咁

簡單講解下
通常去都後面啲怪先有範圍技
正常你隻英雄唔打
啲怪都只係會打你
而唔會打隻英

第二
英雄嘅裝備係睇個主角等級
唔係睇英雄等級
所以英雄嘅物魔攻防高過主角係易好多

第三
見到有師兄話想課隻3轉英返嚟
唔阻止人課金 我都有朋友課
我都用咗好耐嘅時間先追得到朋友嘅水平
但課金嘅用途絕對唔係用嚟抽寶箱
追解寶或者其他英雄
要記住 你掛機用英雄
你隻英嘅物防頂得住 唔代表你隻主角頂得住
但啲怪就會打你先
咁你隻英雄點勁都冇用
所以課金 從來都係著重喺裝備>寵物>坐騎

了解，你都講得岩，一陣掛機都比怪卜死隻英勁都無用，咁課金其實係買咩? 例如合麒麟套?

睇你課嘅量
熱血唔同節日會有課金同積分雙倍
積分嘅用處係換啲稀有嘅嘢
例如南瓜/玄兔坐騎 金老人頭/背等等
而課金嘅用途就係材料
極雀大多數人會自己刷
所以係賣麒麟料/自用

利申：冇課過金
好驚俾人以為我重課賣廣告
我只係投放咗頗多時間喺隻game到

話唔係咁講
如果你想掛英升LV
可以搵個位係掛到機 姐係「隻英打到D怪 但D怪又打唔到你」既位
隻英著兩件天子英雄裝 GAME錢大約千幾二千萬1件
就可以夠防夠攻掛到新高塘

師兄無課金真係慢慢打聖火咁升上去玩?
btw有無幫會收新手，熱血同其他ser好唔同，唔識玩

師兄都冇錯嘅
但始終有LV
但裝備跟唔上你個LV
後期會好難過

係
想當年我都試過328聖火慢慢捱上去嘅階段
同埋千祈唔好睇少聖火
熱血ser入面有位師兄
用聖火打花果山
親眼見過佢套7轉聖火
當然佢都應該洗咗唔少時間同錢

聖火END GAME套裝 應該係物攻
聖火真係好ON9 +40%物攻 魔攻人用廢左一半咁

防火牆 防毒熄唒
都係解壓唔到

有咩服會有人帶升下/送野

起手送野熱血會多D既
升LV都係自己黎架啦 因此3轉100LV 最快都係2日雙開通頂掛機
注意事項可以追下POST

未見過呢個問題

熱血邊個ser多人d 國際?

其實全部一樣

熱血啦
幫到嘅盡幫你

點解呢隻game有私服 天外冇既

雙開升LV係要開邊兩隻職

你個防毒排除左用winrar 會有呢個問題
仲係唔得就關防毒下載多一個壓縮檔將個檔改埋名再用另一隻解壓軟解壓，如果唔知其他解壓軟件試下用bandizip / 7zip

掛番幾日料先玩
掛料要嚟抽乜??
利申新手

個錯誤係呢個: The archive is either in unknown format or damaged
有無人可以upload個檔比我試下

巴打可唔可以留個tg

之前架過黎玩
試過gm既感覺就無乜特別了

聖火任務卷
樓上巴打話換英雄卡賣NPC換錢

天尊(道士) 太尉(文人) 起手 個服有AOE技就可以掛機UPLV

有冇話要抽咩先

抽加速裝 要抽月光同唔知盒
英雄你要問返樓上 不過其實要搞好自己個人物先

你練幾多隻人??

2隻 天尊同太尉 本身想練多隻俠士 最後變左掛材料

換英雄卡係直接賣npc
唔洗抽任何英雄
月光寶盒係抽速裝同上唔到珠嘅裝
冇聖火就換聖火卷
最基本都要打套聖火返嚟

開ac嘅話 當然愈多愈好
你嘅材料同點又多啲
主練嘅就兩隻
太尉或者天尊
除非你會大課
如果唔係一開波玩物攻基本上係冇可能
利申：我都係魔攻職

留tg係咪會ban
game入面搵我啦
小悠
今日都應該會長on
滄州倉

等緊你開MG 雀 之類

你地down落黎個RAR檔係咪818986KB?

屌
辛辛苦苦打左套277聖火
用高精 精7有件失敗左
明明身上有6萬運氣
精7係咪一定要用精礦石

終於解壓到
然後入面打唔到中文
我屌

係
所以一係我地自私玩

對唔住 啱啱先on到

精7一定要用精元

咩係mg

咁GAME錢又有咩用??

做任
抽野
買料合野

魔關

買材料 寶石同字首

如果一個角掛成日得250萬倒好少咁

前期冇計，後期掛爆賣裝會賺多d

冇錯 掛材料去賣都係懶人首選

白虎武點搞入面會唔會長期有人打緊

冇人會打 因為D高手直接打魔關拎究白虎 但如果唔靠人自己刷白虎
一個星期都唔知合唔合到把野
利伸: 真係ON99去打 最後都係返去掛木材

吓 咁新手 刷完聖火應該搞乜
點數儲嚟又買乜

可能學樓上話掛材料換錢
D人賣到D靚野都OK既
點數有人話可能買下雀D料 但前題要自己刷到D普通料 再係商城買D稀有料
你咁快325聖火啦?

冇呀 而家停咗係2轉100
3隻人 就刷完一套277
聽日先搞埋佢

雀料嚟講 我會用game錢/點買
自己打真係好好好麻煩

D材料都唔係小WO
你係雀 之後直接極雀?

巴打玩咩ser

解決到了

岩岩開始玩 有冇ching俾隻英去掛機

人手內掛 而加唔洗再用英掛

哇 屌 我都搵左好耐

有野打叫我

全部巴打都玩熱血？

玩情儀個個唔見左人了

熱血國際ser?

其實4個SER都係一樣的 冇分

之前打落套聖火變返25lv

洗唔洗抽隻解寶??
如果唔抽 英雄卡/速裝
係咪抽座騎??

其實打完套328聖火仲有咩做好似咩都唔夠打

我都係咁 所以掛緊材料
理應就要上雀個D既

岩先有位巴打幫我係聖火到坐怪
係咪你

唔係 我掛緊鐵

唔係掛緊料睇片
Btw頭先有個馬來西亞人同我講小課無用，心都碎埋仲想課小小

不嬲都話個垃圾SER要重課

Sameeee 抽緊解寶 同埋解緊金獅座騎任

金獅任邊到解

想知TOO

五台山中間左邊有個阿伯 同佢講野 之後隔離入傳點打怪 有啲200lv既先打到 370lv既10萬防都唔夠頂

你地咁有恆心解 上網睇極難解我就放棄左 金C唔係防禁言咩

其實唔難解 係要高防啲去不斷打怪就得諗緊點衝高防啲

解寶係抽邊普通英雄卡?

我抽緊最貴6000材料個張佢講到明有解寶機會上升 不過仲未抽到

你地ac叫咩名 我見好多名都關光復香港既名 唔知係咪巴打黎

我係呢3個
StandWithHK
五大素毬
香港人加油

我係
o白羊座o

要抽銀師灰師再打任升上去

今日刷聖火見過你
原來諗住幫你掛幾個ac 等你多d怪打
後尾原來斷左線
我個細ac名叫 五大訴求 搶左你名真係唔好意思

好似見過你
btw 我叫 習維尼
見到我既巴打可以say個hi

見過 巴打好似有課金

你應該認錯人 我冇課金 整係得套聖火裝炸
打左套328聖火 就卡關左

自膠
打金獅任啦，打完金獅再精靈精套328聖火，抽埋解寶應該打得極雀

點解要抽解寶 好勁咩
極雀之前要打左雀先

原來係你

我係賞花

主教 掛緊鐵

你個分身掛鐵停左呀

成日都係咁
掛到中解寶先

係咪爆哂野 定你禁到野 定你道具用完 好小會咁

舊雀不了早千零點換套舊雀算

解寶拎黎加35%防

玩熱血?

熱血千其咪課金咁on9
個GM 大陸仔 好撚仆街
用盡不同方法去屈你錢，如果洗濕左個頭你就仆街
同埋你課1000幾百係無用
人地果啲係講緊十萬八萬
有錢不如捐去星火好過

利申：on9 仔 無玩成兩年

十萬八萬咁顛。但入面識有個香港人都係課一千幾百但已經好爽，換金聖誕頭同背

寶石先貴，一粒vip石要5萬點數
一件裝9粒，有9個位
你自己計下

原來係寶石貴但唔課好似咩都打唔到咁
我都係想自己刷到極雀麒麟個d姐

比你刷到套裝但無石都係無用
同埋隻GAME物攻勁過魔攻太多,齊哂裝+石可以去到1億攻防

分享返琴日有個香港人帶我打魔關 一場就抽到白虎武 送咗隻解寶又送咗個座騎比我好感動

千祈唔好課
我之前比人爆ac
我懷疑係gm做嘅
個ac仲比人凍鳩埋
過下引好喇

不如開個TG一齊吹水玩?

個大陸仔GM點解要咁ON9

好啊

人品真好
玩左咁耐都冇人幫過我

課金不了 無盡課

Agger 無野玩 輕鬆rpg

課金唔係必須
我都係捱返嚟
唔好覺得唔課金就唔好玩
冇遊戲可以一步登天
想一次過解答晒上面巴打嘅問題

1. 冇錢/唔課金 坐騎同裝備應該點搞好？
答：坐騎喺你冇能力攞到金甲/金車嘅時候
金獅係你嘅最佳選擇
至於裝備 聖火唔好去到328就停
能力未必夠你應付其他地圖/副本
天子詔書出現之前停就可以
冇記錯好似係378啦
魔攻嘅朋友 舊雀就算我夠打
我都會懶得打
儲點買就可以 唔係要好多材料
之後打極雀料就得
得閒嘅我可以幫各位巴打打

2. 英雄/寵物又係咩玩法？
答：英雄嘅重點一係打人 一係加buff
打人嘅 普通英上天子聖火裝都見得下人
而解寶嘅用途係加防
三轉英就係課金嘅玩法啦
石勇係buff英 其餘兩隻係攻英
寵物方面
簡單講 都係加buff
魔攻用朱雀 物攻用白虎

3. 物攻同魔攻嘅選擇
答：某巴打講得冇錯
物攻比魔攻勁太多
但大前提係你要用好多金錢去堆砌
你玩遊戲求開心
喺熱血入面你要追高位好難
我咁諗啦 打到花果山你已經算係老手架啦
所以魔攻係入門必備
物攻就自行考慮啦

諗到再補 有問題都可以隨便問

咁開心

巴打不如你開個TG Group?
定係其實你有幫會可以邀我地入去一齊玩?

3轉英可以抽果個沖天英雄包
我之前抽中過

其實係咪聖火一套加騎加解寶 ，再拎隻魔攻入去炸慢慢炸極雀

係咪得熱血玩到?
想問SER 要啲咩? 唔識電腦嘢

附上game名同username啦

我有幫會嘅
想入都可以加你哋

抽咗成日機
抽3次 英雄卡 又要再掛

你係咪要英？
我開得番之前d ac
有好多隻金晁

唔洗啦
岩先有人塞咗隻解寶俾我

個個都抽緊解寶 我仲抽緊 BLOCK字同加速

有送神行鞋係咪唔使抽武松鞋？

送 邊到?

神行太保鞋呀 新Ac一出滄洲就有 精6就已經17速

有冇新手一齊入熱血玩

有TG 你碌返上去睇下

原來d英裝改到屈左咁多
0轉英都夠玩

我要

滄倉等

OK

唔建議大家玩熱血 玩都唔好課金 個GM成日借d意封號 要你課金解封

agree
之前奶過野
排下機 草下裝算

AGGER